Задание 1
На сайте Яндекс.Денег есть множество платежных форм,размещенных на урлах вида
https://money.yandex.ru/shop.xml?scid=[идентификатор_формы].Иногда нужно сообщить
пользователям о временных изменениях в работе конкретной формы (понижение комиссии,
приостановка работы,новые условия и т.д)

Задание:
a.Придумать удобный xml-формат для хранения списка объявлений.
Содержимое объявления-это текст в произвольной разметке(элементы section,title,para*).
Одно и то же объявление может понадобиться показать сразу на нескольких формах.

б.Написать xsl-шаблон для конвертации xml-объявления для формы в html,имея на входе идентификатор формы.
Желательно реализовать проверку структуры объявления(title не может встречаться внутри title).
